電腦打ps2請教

最近中郁想玩返以前ps2既game
多羅羅 洛克人x系列
上網搵過啲模擬器都係幾年前既野 淘寶又搵過下 都無
（有搵到隻 但下載時彈話有毒 岩岩砌機唔敢亂黎）

求各位巴打幫幫手 感激

emuparadise

洛克人回合果隻好撚正

pcsx2 加 emuparadise down rom